見面之後5秒鐘開始戰鬥好冇睇?

而家個劇情已經同個名差好撚遠

無啦啦多左個老豆出黎

開頭唔差，做做下開始麻麻

呢個又真 但都好睇